溝女=狗公

屌你老味，溝女就係狗公，你玩撚哂啦

利申：唔係狗公

係

利申 A0毒撚，等比女溝，唔要做狗公，唔識溝女